「六四」是怎樣一回事?

「六四」是怎樣一回事?